覺唔覺成日上蘋果果個HR周綺萍好撚臭西

hsbc炒it狗佢都要出黎做個訪問
見到佢個樣就憎
安俊HR

唔關佢事都可以評論一餐

每次有公司裁員佢都出嚟